msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Add local avatar v7.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-24 01:24+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Peter <peter@sterling-adventures.co.uk>\n"
"Language-Team:  <onix@onix.name>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Language: uk_UA\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: avatars.php:183
msgid "Visit"
msgstr "访问"

#: avatars.php:204 avatars.php:279 avatars.php:341
msgid "Avatar"
msgstr "虚拟人像"

#: avatars.php:204
msgid "removed"
msgstr "已移除"

#: avatars.php:204
msgid "updated"
msgstr "已更新"

#: avatars.php:228
msgid "Options saved"
msgstr "选项已保存"

#: avatars.php:247
msgid "Avatar Settings"
msgstr "头像设置"

#: avatars.php:249
msgid "Please visit the author's site,"
msgstr "请访问作者的网址"

#: avatars.php:249
msgid "and say \"Hi\""
msgstr "说“嗨”"

#: avatars.php:250
msgid "Control the behaviour of the avatar plug-in."
msgstr "控制头像插件的行为"

#: avatars.php:252
msgid "User Avatars"
msgstr "用户头像"

#: avatars.php:279
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: avatars.php:279
msgid "Name (Nickname)"
msgstr "名字（昵称）"

#: avatars.php:279 avatars.php:341
msgid "e-Mail"
msgstr "电子邮件"

#: avatars.php:279 avatars.php:292
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: avatars.php:279
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: avatars.php:279
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: avatars.php:292
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: avatars.php:293
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: avatars.php:308
msgid "Not showing avatars for commenters."
msgstr "不为评论者显示头像"

#: avatars.php:308 avatars.php:309
msgid "Click here"
msgstr "点击"

#: avatars.php:308
msgid "to show commenter avatars."
msgstr "评论者显示头像"

#: avatars.php:309
msgid "Showing avatars for commenters."
msgstr "为评论者显示头像"

#: avatars.php:309
msgid "to hide commenter avatars."
msgstr "隐藏评论者头像"

#: avatars.php:329
msgid "Commenter Avatars"
msgstr "评论者头像"

#: avatars.php:341
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: avatars.php:368
msgid "Avatar Options"
msgstr "头像选项"

#: avatars.php:372
msgid "Show avatars:"
msgstr "显示头像:"

#: avatars.php:372 avatars.php:376
msgid "Repeated from <i>Settings  &raquo;  Discussion</i>"
msgstr "重复 <i>设置  &raquo;  讨论</i>"

#: avatars.php:376
msgid "Avatar rating:"
msgstr "头像评级"

#: avatars.php:384
msgid "Suitable for all audiences"
msgstr "适用于所有观众"

#: avatars.php:385
msgid "Possibly offensive, usually for audiences 13 and above"
msgstr "仅为大于13岁的观众"

#: avatars.php:386
msgid "Intended for adult audiences above 17"
msgstr "仅为大于17岁的成人观众"

#: avatars.php:387
msgid "Even more mature than above"
msgstr "比上述更成熟"

#: avatars.php:391
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: avatars.php:402
msgid "Gravatar default:"
msgstr "Gravatar 缺省项："

#: avatars.php:402
msgid "Enhanced repeat from <i>Settings &raquo; Discussion</i>"
msgstr "加强重复 <i>设置 &raquo; 评论</i>"

#: avatars.php:406
msgid "none"
msgstr "无"

#: avatars.php:407
msgid "Mystery Man"
msgstr "神秘人物"

#: avatars.php:408
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: avatars.php:409
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: avatars.php:415
msgid "Give users without Global or Local avatars a unique avatar."
msgstr "使用户全局或本地头像唯一"

#: avatars.php:419
msgid "Default image:"
msgstr "缺省图片："

#: avatars.php:424
msgid ""
"The default avatar (a working URI) for users without Global or Local "
"avatars.  Used for trackbacks."
msgstr "用户全局或本地缺省头像（有效的URI地址）。用于回溯。"

#: avatars.php:428
msgid "Use Snapshots:"
msgstr "使用快照："

#: avatars.php:430
msgid "If you have enabled"
msgstr "如果您启用"

#: avatars.php:430
msgid "clearing this will disable them for avatar links."
msgstr "清楚这个会禁用头像链接"

#: avatars.php:433
msgid "Avatars in posts:"
msgstr "文章中的头像："

#: avatars.php:435
msgid "Replaces"
msgstr "替换"

#: avatars.php:435
msgid "with an avatar for that email address in post content."
msgstr "为文章内容中email地址加头像"

#: avatars.php:438
msgid "User uploads:"
msgstr "用户上传："

#: avatars.php:443
msgid "If allowed, use this directory for user avatar uploads, e.g."
msgstr "如果允许，用本路径为用户上传头像，例如"

#: avatars.php:443
msgid "Must have write access and is relative to your web root, i.e. "
msgstr "必须拥有对于root的写权限，例如"

#: avatars.php:447
msgid "Resize uploads:"
msgstr "上传改变大小："

#: avatars.php:449
msgid "Non-square uploads will be cropped."
msgstr "非正方形上传会被截图"

#: avatars.php:452
msgid "Resize uploads size:"
msgstr "改变上传大小："

#: avatars.php:466
msgid "Enable user profile widget:"
msgstr "激活用户简介插件"

#: avatars.php:468
msgid ""
"Enable the user profile widget; configure the widget at <i>Appearance "
"&raquo; Widgets</i>."
msgstr "激活用户简介插件；在 <i>外观 &raquo; 插件</i>中，配置插件。"

#: avatars.php:470
msgid ""
"Get the user profile widget at the <a href=\"http://www.sterling-adventures."
"co.uk/blog/2008/03/01/avatars-plugin/\">Avatars Home Page</a>, and enable "
"avatar upload from your blog sidebar."
msgstr ""
"获取用户简介插件 <a href=\"http://www.sterling-adventures.co.uk/"
"blog/2008/03/01/avatars-plugin/\">Avatar主页</a>，然后在博客边栏激活头像上传"
"功能。"

#: avatars.php:474
msgid "Nickname:"
msgstr "昵称："

#: avatars.php:479
msgid "User's nickname used for avatar titles (tooltip)."
msgstr "用户的昵称用于头像的tooltip。"

#: avatars.php:483
msgid "Credit:"
msgstr "信用："

#: avatars.php:485
msgid "Includes an invisible credit to"
msgstr "包含隐藏的信用"

#: avatars.php:488
msgid "Update Avatar Options"
msgstr "更新头像选项"

#: avatars.php:491
msgid "Avatars Usage"
msgstr "头像使用方法"

#: avatars.php:492
msgid "Put this code in your template files where you want avatars to appear:"
msgstr "将此代码放于希望显示头像的模版文件中："

#: avatars.php:494
msgid "The function takes the following parameters:"
msgstr "功能接受一下参数"

#: avatars.php:496
msgid ""
"Identifier; required, a blog user ID, an e-mail address, or a comment object "
"from a WordPress comment loop (for comments)."
msgstr "ID；必填，博客的用户ID，email地址，或WordPress评论"

#: avatars.php:497
msgid "Size (pixels); optional, defaulted to value set above."
msgstr "大小 （像素）；可选，默认为以上设置缺省值。"

#: avatars.php:498
msgid ""
"Default image if no Global (public) or Local (private) avatar found; "
"optional, defaulted to value set above."
msgstr "默认图像如果找到全局（公开）或本地（私有）头像；可选，默认为以上设置"

#: avatars.php:500
msgid "Apply format to the avatars with something like the following in your"
msgstr "应用格式于头像，象以下在你"

#: avatars.php:500
msgid "theme file:"
msgstr "主题文件："

#: avatars.php:501
msgid "For comment avatars,"
msgstr "用于评论头像，"

#: avatars.php:502
msgid "For avatars in post content,"
msgstr "为在发布内容中的头像，"

#: avatars.php:504
msgid "Examples for your theme's template files:"
msgstr "您主题模版文件的例子："

#: avatars.php:506
msgid "In"
msgstr "在"

#: avatars.php:506
msgid "declare"
msgstr "申明"

#: avatars.php:506
msgid "if not already declared and then use"
msgstr "如果没有什么，则使用"

#: avatars.php:506
msgid "to show the post author's avatar."
msgstr "显示发表作者的头像。"

#: avatars.php:507
msgid "Inside the comment loop of"
msgstr "在评论中"

#: avatars.php:507
msgid "use"
msgstr "用"

#: avatars.php:507
msgid "to show the comment author's avatar."
msgstr "显示评论作者的头像"

#: avatars.php:523
msgid "Avatars"
msgstr "头像"

#: avatars.php:562
msgid "Avatar Upload"
msgstr "头像上传"

#: avatars.php:574
msgid "Upload error:"
msgstr "上传错误："

#: avatars.php:580
msgid "Current Avatar"
msgstr "当前头像"

#: avatars.php:602
msgid "Global avatar, override with a local avatar..."
msgstr "全局头像，被本地头像覆盖……"

#: avatars.php:609
msgid "Hints: Square images make better avatars."
msgstr "提示：正方形图像更好显示。"

#: avatars.php:611
msgid "Small image files are best for avatars, e.g. approx. 10K or smaller."
msgstr "请使用小图像，10K或更小"

#: avatars.php:617
msgid "Local avatar, delete to revert to global avatar."
msgstr "本地头像，删除后应用全局头像。"

#: avatars.php:620
msgid "delete local avatar."
msgstr "删除本地头像。"

#: avatars.php:624
msgid "Current avatar, contact blog administrator to change."
msgstr "当前头像，联系博客管理员更改。"

#: avatars.php:625
msgid ""
"Avatar uploads not allowed (Administrator may set on <i>Users &raquo; "
"Avatars</i> page)."
msgstr "禁止上传头像 (管理员可以在 <i>用户 &raquo; 头像</i> 页面设置)."

#: avatars.php:677
msgid "Upload directory doesn't exist."
msgstr "上传路径不存在。"

#: avatars.php:693
msgid "Too many tries to find non-existent file."
msgstr "文件不存在，尝试过多。"

#: avatars.php:698
msgid "File upload failed."
msgstr "文件上传失败"

#: avatars.php:709
msgid "Unable to resize image."
msgstr "不能更改图片大小"

#: avatars.php:713
msgid "Wrong type."
msgstr "类型错误。"
